facebook私人按摩，睇片都扯扯地

香港男按摩師上門服務,WhatsApp/wechat 98796942
樣貌端正，斯文有禮貌 [只為女士服務] 誠意令妳消除疲勞 良好健康按摩服務
全意為妳保健，減壓，改善精神 服務態度認真 讓你無壓力下享受溫柔體貼的服務
提早預約時間 98796942 (wechat ,whatsapp,SMS)
資料絕對保密 HKD 500 / 120分鐘 [只為女士服務] （男士勿擾）

點入行

推肥婆嗰時唔怕成手油就得

大把女搵佢

係咪即係做鴨？

咪扮啦你 幫自己宣傳

俾大家j下姐

專做女人黎連登宣傳？

啲囡靚先賣身
唔靚就純按摩

無得輸

想入行

按到個男都要除埋衫

鴨下話
睇片都覺得無力，又無咩手法，齋摸

攞明做鴨
正骨個技師邊會除衫

個技師係幾靚仔既
側面

擺明啦頂

唉 操fit自己又做下先

老老實實
點解好似冇咩聽過男人做鴨
隊親都係女人做雞

女人性需求比起男人唔算得係乜
有幾可淫到要叫鴨

呢件發姣肥婆, 樓主有冇遇過佢

lm 幫襯

好想入行

有條片係咁搓胸

鴨王

連登大把女人

同出面骨仔有乜分別

真係識玩

對腳幾正， 腳板白裏透紅

又食又拎

有無high到粒lin

on9當有趣

收啦
女人一樣

啱 女人多數係收錢做雞俾人屌

係咪想學AV咁
按按下放條撚落個口到

呢啲我估係估10個 撞中1個有得扑都賺

想試

恒大

個男嘅咁搞法同汁男有咩分別
遲吓搞唔埋會變性冷淡中途轉基

按摩av咁款

有白痴西會比錢條柒頭

Gay可唔可以打去

入行途徑

你識唔識規矩

樓豬知唔知自己上左個咩論壇揾生意？

西麻布高級人妻 性感オイルマッサージ

會唔會事後俾人告ME TOO架？

平時應該係連個罩都唔著

睇7:07條女比人揸之後 個頭令左一令 揸實左個拳頭

哇屌，連登無廢青了

唔知Cat girl job做唔做呢

睇到扯左

屌，呢D AV 情節黎

會唔會係按摩到咁狂搓個波

cls

SEED

同求

第三張圖
點解上門按摩要除上身衫

報咗警

只為女士服務

岩岩用1823投訴佢懷疑瞞稅 未經事主同意拍片放上去

巴打摩擦力好強

按摩豐胸

喂大佬留低seed 好喎

舉報左佢啦屌

條片冇咗

300NTK-006

咩女人會去

係咪衰呢 阻人地搵食 冇得財色兼收

咩都有 有老有嫩

打左飛機。。。

大撚把，唔好似為無

屌嬲

屌，睇唔到

+1

做男客既 包好快發達

冇得屌西嘛

backup呢

Backup!!!

屌...嬲

男人冇得按 歧視

自己睇完就算，連登幾時變到咁架！！

屌嬲喎喂

做咗仆街仔
好撚正

人地淨做女客

昂鳩
女人錢同蝦條真係易呃

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

唔做男客撚有人幫襯你咩

抽水

個fb咪有片囉

禁入去FB搵有幾難呀

冇樣唔好J呀

點解男技師剩係服務女人
出去正常按摩都係男人按男人 女人按女人

其實除左柒到冇人想屌既女之外，邊有女人會叫鴨？
如果一個正常女人性需求大，想搵個人扑野有幾難，仲要俾錢叫人屌佢？條仔係清水健定吳彥祖？

胸都按埋

未見過東南亞啲專業女技師會咁樣按法
條友借按摩為名做鴨為實

靚仔過7成連登仔嘅都

啲女會幫襯應該係鍾意俾人撫摸個f

點解會有後生女貼錢比人摸

諗起啲AV
首先正正經經幫條女按摩 跟住越按越接近果啲位置 條女開始有戒心就同佢講要按到果啲穴位先可以好返 就按啲私人部位 又搓又捽 條女就會逆來順受 最後同條仔扑埋

近南哥?

段片無左 有無backup

原來上面有fb link